藍絲KOL宣傳緊肺炎源頭可能非武漢

最近見到台灣同藍絲KOL係到宣傳緊一篇論文
係有人decode翻武漢肺炎病毒嘅演化進程
指出武漢肺炎病毒可能非源於武漢
小弟不才睇唔係好明
有冇人可以詳細睇下佢研究方法同結論有冇問題

lin燈有冇人可以睇得明啊

源頭當然唔係武漢啦,係中國先岩
所以大家記得尼個病叫中國肺炎